而家人生除左打飛機真係冇野開心

根本d問題係解決唔到
有時起身
咁起身個下最清醒
醒左之餘
個幾秒又得自己一個
未俾其他野騷擾
未俾世間事轟炸
未戴起面具
個幾秒
你個一剎那心情
就係你最真實心情
其實而家係度打呢d
已經修飾過
其實知打飛機唔好
射精傷身
傷血氣
但真係忍唔住
諗住d上左年紀女人
個下真係忘憂
唔敢講開心
因為你始終知道係幻想
但好似人
其他壞習慣咁
明知唔好
但人生冇佢又捱唔落去
太大癮
有時望返自己隻畢業公仔
畢左業成十年
就諗點解自己會咁
如果佢有生命
佢都會感慨
點解自己會行到呢步
但唔會怪自己
永遠包容
永遠接受
今生只有一次
自己都唔企自己個邊
冇人會
一生人太漂泊
一係早死
一係白頭
太多病
太多意外
全身每個部位
都可以生癌
搭船又會沉船浸死
搭車又會碌落山死
又可以俾車車斷腳
返工又可以俾人屈
俾人裝你
隔籬鄰舍
又可以日嘈夜嘈轟炸
好似東張西望個d
痴撚綫鄰居
講真
唔明點解d人
搭親火車會企咁出
有時係街
彌敦道
又多人又盛
d巴士又快
就算你係行人路
都好似死神
擦身而過
呢個世界真係好恐怖
每朝起身
個幾秒
好似人地拍戲
恐懼鬥室
心慌方
一起身
發現自己
叫天不應
叫地不聞
好想呃自己諗多左
但唔係
點都好
總之自己
無論自願又好
被迫又好
呢世人真係好寂寞
註定自己一個行

去加拿大對草啦，你咁撚負面，大麻幫倒你

咩事 歌詞？

講到尾都係溝唔到女 係到叫春姐下話

禁個鐘仔舒緩下

屌你又改名

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

改左名
搵左成日先搵到

人大左

免費快樂何不快樂
人生得意須盡歡
有精能射何不射
我自己都日日打